第一次見人係引水道游水

屌你笑撚死我
可能我見識少
有次見有大蛇游水
當大媽遇上大蛇會點

cls大嶼山??

屌？係咪可以報狗？

唉濕撚曬

會唔會有人喺上邊痾尿

巴打咁眼利

前面有邊個知

CLS...

扔向草叢，引啲動物落去陪佢地游水

海底奇兵

忍者龜

香港有咩動物 人算唔算

點對得住祖國既同胞

咁都負皮

如果我係到，我應該會一齊幫手

踩單車都得啦，游水又有咩出奇喎

有冇人幫我

唉濕撚哂唉唔撚驚

推

push
痴撚線咁都有得游
支那上面有把泥水比佢地游
快啲返上去

咁dirty

傻人發現案

天氣熱

唔係望夫石？

屌你老母做乜撚野啊

自然淘汰

石壁去大浪灣果到？

CLS

我以為獅子山

有冇人想落去一齊玩

玩水姐

大欖涌引水道？

咁淺水

Cls

我見到有個肥婆跌咗落渠呀
渠喎...

笑到我中肺炎

好似係大嶼上梅窩嗰邊

btw係咪cls

塞撚住左D水啦屌你

好污糟

屯門

外國闊個啲都好正常
香港呢啲咁窄就算啦

唉唔撚驚

香港人真係惨，玩撚到冇野好玩，係坑渠游水

以為係浮屍

天氣熱 玩下水好正常

分分鐘 肺炎源頭
就係呢班人整污染左

好撚多菌

弱智真係慘

水塘水變晒做花瘤水了

落到香港見咁乾燥覺得唔舒服 咪搵啲水浸下囉

呢D水道唔係間唔中都有蛇咩

搵條蛇放落上游啦

啲傻閪好似啲牛牛咁上唔返嚟就好笑

肥仔跌落渠連部單車都失去

哈爾間屋⊙﹏⊙∥

羗山引水道？

報警話有人跌左落引水道，被沖走

喂喂荷李活⋯⋯

d 水唔污糟咩

阿米巴變形蟲

其實可以報俾水務署，佢地會有人去捉，熱線電話：28245000

呢個世界真係需要一次叻糟士叻唇

上次見鬼佬帶小朋友玩水

我都覺得似

大陸化

任何偷工減料都避不過洪水

10間屋冧淨1間

列作海王類發現案處理

又細又多菌又多寄生蟲 無知定弱智

笑死我 咁窄有咩好游

痾督尿

屌知唔知好多死老鼠死青蛙浮屍

係咪跌咗落水咋
真係弱撚智

吓點幫呀

南大嶼山條路

石壁去分流條路?

嘩嘩嘩嘩嘩

我覺得細個政府廣告叫人唔好係引水道玩水 天氣一唔好就好危險

唔知係咪呢條 鳳凰徑10段
早排行過覺得幾似

大聲叫：下邊有人遊水呀，咪痾尿啦

咁 好撚多蟲同蚊bb喎

係...引水道啲水係比人飲
笑乜鳩

我覺得條條引水道都一樣樣
見好多人話獅子山附近
如果係鳳凰徑十段咪算好
至少乾淨過九龍啲引水道

古代起落啲古建築通常好硬淨
反而近代啲樓就

做乜9
似酸到

鳳凰徑近長沙

估啱咗
ching今日咁曬仲去行係勇者

好笑
睇佢應該有經驗

食埋條蛇補身

咁撚窄都游到

引水道群組

一定有 你想像吓嗰度上一次有人清潔係幾時？
點可能無

啲水係咪好多寄生蟲

細個果陣會

ching係咪去分流

巴打有冇 30歲

係佢上游柯尿

塞豆lon就係呢啲撚樣

想作嘔，當依度大陸咩

肥仔一跌落渠 就連部單車都失去

我成日夜晚經開啲明渠都見到有班小朋友係度游水

cls

痴線 勁污糟

第1張相
好似某個肥仔一坐低就擋住左瀑布出水口

童年回憶

肥仔一跌落渠⋯⋯

前面痾尿

後面受哂

污染水源好似犯法

應該屯門

似獅子山郊野公園上去果度，過完引水道就登山。

會有香港版叢林的法則

依條咪叫清城門河臭坑渠都有人游呀，臭到仆街

鳳凰徑？ 分流？

幫緊你幫緊你

Chi q sin

唔好拆咗條梯佢呀

好細個 幾歲時候咁玩過
因為睇完發哥一幕流哂血訓左喺條引水道度, 自己又去試下

嘩……嘩……嘩
部電話無啦無啦

吓 點落喔

污糟到呢，同喺屎水游水有咩分別

詳見 下水道美人魚

引水道水好清的

究竟可以去到幾痴線

其實有係顯微鏡下睇過呢D水入面有成千萬好似飛彈咁飛黎飛去既微生物就知掂都咪掂

係咪鳳凰徑第五段，羌山道行入龍仔吾園嗰度？

好仆街

但我鍾意

報漁農處

報邊到

芝麻人？

屯門麥理浩徑第十段

大嶼山黎

樓主係#104講左係鳳凰徑近長沙

有聽書

沖涼姐

細路仔我估會

我都第一次見

報水務處, 污染集水區

好奇啲呀姑講廣東話定蝗語

咁污糟 痴線

成條引水導比佢塞哂

其實我細個嗰時都試過
仲捉蝌蚪

想播毒污染水塘

呢啲引水道感覺好污糟
不過好好奇係唔係真係咁污糟？ 啲水照計都係山水流落嚟？有冇熟嘅人可以講解一下

山水可以係乾淨 但引水道塊地唔會乾淨 個個都可以行過

利申 唔識

首歌咁低key嘅

笑死

話發現野豬

係佢面前屙尿落去

掃管勿近九逕山個度？

行上上游少少 屙篤尿

call漁農叫人捉會快d
水務署做野慢

仆街

痴線勁多寄生蟲架
仲要好多水蛇.....

痴撚線 咁撚污糟

痴撚線 咁窄都可以玩水

我以為佢死咗

細個嗰陣，黑雨完咗會去引水道捉魚

試過捉到條半米長大鯉魚

痴撚線一定支那人黎

報漁農署話有百幾磅大水蛇係引水道?

撞到人變鯉魚龍

邊套？

推光復香港 時代革命

做左我想做好耐既事

以為拖緊隻豬

以為自己喺日本？

條肥仔做呀爺未

入左雞竇咋？

00後